信報：保皇狗諗住修改內會既《内務守則》，連點人數拉布都阻止

⋯⋯有建制中人分析，內會雖無權力修改《議事規則》，卻可修改《內務守則》，而且一經修訂毋須交付大會審議，可能「兩三個星期就搞掂」；再者，《內務守則》看似只規管實務安排，實際上直接影響整個立法會的運作效率，存在極大改動空間，包括內務委員會、法案委員會、各項事務委員會的選舉主席程序，以至議案辯論限定每名議員發言15分鐘等，都受《內務守則》規限。該名建制中人明言，若想壓縮會議程序、加快節奏，更改《內務守則》比修訂《議事規則》更為有效。

如果建制派決定修改《內務守則》，內會幾可肯定再成戰場，只是《港區國安法》實施後，立法會的對抗程度不可與去年同日而語，雙方縱使經常互相指摘，卻只停留於口誅筆伐程度，泛民在議會還剩下多少戰鬥力阻止修例剪布，相信不少民主派支持者都想知道答案。

是但啦，班聞屎黨厚面皮逆民意入去咪又係為咗幾皮野人工，唔好dq佢哋就得架喇

我都想知佢哋有冇回應

今日係香港民主最黑暗既一日!!

其實應該由佢地廢埋香港既議會制度